836華潤電力人生中最痛

中資國企全部垃圾

仲唔放?

蝕過萬 一個月人工呀

放啦

都仲有2-3%息既
長擺啦 話晒大陸公用

遲D終國無錢出D環保法
之後就要1供5

好少啫

走啦，唔守承諾既股keep黎有咩用

我果日下午就忍痛斬撚左

唔想放考慮下Short covered call

有息收除淨下話

遲早升返既
耐性坐下
上年大跌我全部股無走
依排升返仲有賺

根本唔應該斬倉，牛熊就話姐

隻野生生性性唔搞其他野現價都叫有4厘息左右

要返一個月工先有呀

止蝕過唔到自己個關

唔放就會賺得返咩
放左搵過第個機會好過啦

唔肯止蝕學咩人炒股
拎得起放得底
唔係仲蝕得多

幾錢入 ?

炒賣就咪買收息股啦

保證唔到派息政策既仲應該當係收息股咩?

上年買一手1038
買完係咁跌
然後持有一年最近賺一千走了

15兩手

會穿11蚊最後逃生門

鉅仔起碼有口齒
保持到派息增長(少係一回事)
但潤電無信用，唔值得持有

唔識玩
只買正股

佢由原先保證派定息變派40%profit
我自己覺得都算既

有4厘咩

當你13蚊買
咪short番13蚊strike 既call 期權金當收息

過萬好撚小姐

3厘都無

你接受到隨意搬龍門既無野好講啦

你搵50K當然咁講啦

我冇計煤炭虧損入下年projected income

咁要走

蝕幾多都好，果筆係沉沒成本黎，追唔返
不如諗依家筆錢Cash晒
俾你再揀，你會唔會都買返佢先？
會買既話咪唔好放繼續持有囉
但俾我揀我會將筆錢擺823
Yield一樣，又擺明有成長性，派息每年增長

巴打好有道理
好多謝你
咁我立即做止蝕

諗返做定期仲好，唔使心掛掛

一個月人工

做一個月先有呀

呢隻野好慘
比人踢出大藍無耐
跟著業績又差
派息又派少左

都係66好

玩股最重要係承認自己失敗
斬左佢啦

好 明明比66更好 旁人都知66好~~

我之前買個兩雙 1177 966 無左三萬都係咁

如果計番40%派息比率 現價其實係有4%息

唔止蝕時間值都蝕埋比佢 輸一兩次好閒姐

換個角度睇 壞消息已出晒